[songkran泰國新年文宣］好cute呀潑水節嘅Twitter icon

#สงกรานต์
#潑水節

(上面2個有icon)
#SONGKRAN2020 #happysongkran
#nnevvy

大家記得加上面tag
#タイの旧暦の正月
#水掛け祭り

原post pls rt

push

Push

唉屌濕撚晒

射九爆佢

唉唔撚驚

潑啊

打真軍得唔得